sim outro joguinho de snake game mas dessa vez
bem mais completo que o outro, tem a animação,
ui e você pode jogar com a setas agora :)

obs: para compila-lo você precisará do go e das bibliotecas sdl e só
     comando: cd src && go build .

